真相

唔怪得有煙啦

篤灰

暴徒

唔好咁痴線啦
我想訓教呀

Good